Сделаны только основные задания, допы сделать не успел.

Использованные библиотеки:
* PHP:
  * doctrine
  * twig
  * symfony/http-foundation
* JS:
  * JQuery
  * [director.js](https://github.com/flatiron/director)
  
Установка и запуск:
* Установить зависимости: 
```bash
composer install
```
* Скопировать файл "env.sample.php" в "env.php" и поменять в нем настройки подключения к базе данных
* Создать таблицы в базе данных:
```bash
./vendor/bin/doctrine orm:schema-tool:create
```
* В приложении используется едина точка входа "/public/index.php". 
Поэтому на веб-сервере параметр *root* должен указывать на "/public".
конфиг для nginx можно использовать как для [symfony](https://symfony.com/doc/current/setup/web_server_configuration.html#nginx))
* Так же можно запустить используя встроенный сервер php (сайт будет доступен по адресу [http://localhost:8000](http://localhost:8000))
```bash
cd public/
php -S localhost:8000
```

